顧問

陳浩天
以上建議只反映個人意見與大眾無關
可以讨論

Ching 你咁多五毛密碼好難明呀

为方便執政者行事，必須hidden 身份
以免比不法份子有机可成
剛剛建立的香港